有無好心dota2玩家可以收左我張1000蚊steam卡😫

打緊風諗住落下買張1000課skin
順手就攞左張1000埋單
一向唔知原來無得買一張1000增值落steam 銀包
點知買左張正係for dota2既1000 steam卡

有無好心人可以買2張500同我交換 或者900同我交換都得🙏🙏
唔想就咁浪費左張卡
有意請留tg，我會揾你面交，對大家都有保證，當面入左錢先離開

幫下手啦師兄

真心定假膠 入左咩都可以買架wo

張野未用過，真係入唔到先開post
開頭都以為無分別

同埋我唔玩dota

推！
有無好心人救下我

又一個唔想浪費 推

100即走

101買

去carousell啦
係連登叫人做好心仲難過出街見到呀婆跌橙

Steam最少都200啦

Thx ching！

推！
賣到之前keep住推！

200即走

有意留Tg

推

推！

香港dota 鬼有人玩咩

點解張on9野會張現喺OK架

下次小心D

點解會有人買點數卡 信用卡咪得

屋企人又唔比用，前幾日整左張但未批

有無好心人啊

洗成千蚊買數據垃圾
我係你屋企人都唔比你用啦

岀糧用少少姐，自己中意開心咪得，大家定義唔同

500即走

香港從來無聽過人玩dota

真係唔明點解張野會岀現喺ok

去steam客服問下點做仲好

I will try, btw推

唔好咁啦ching

Send email 去steam問下點算好過啦
影埋張單影埋張卡比佢地睇
可能有得搞

Btw on9仔

試左呢個方法，等緊覆

Btw 我認

咁撚大個人用張信用卡買下野都要經屋企人知

你無屋企人我唔想知

Btw thx push

張卡就係咁撚弱智，dota啲野好貴

開張tap&go卡好難咩？
自己想用幾錢就入幾錢去張卡度

經一事長一智

淘寶買仲抵啦, 900邊個同你要

香港大部份人仲好似生活喺第三世界民智未開，好正常

笑死

搵客服應該幫到你

700放到都偷笑

咁你咪玩下dota囉

大撚把payment gateway唔安全 我都專登去ok買master既gift卡黎買野

1蚊同你收左佢

都唔係冇人玩既
只係多數人鐘意玩d易食既game 例如英雄聯盟咁

歡迎你加入 Dota2 既大家庭
Add 我一齊玩啦

Dota ID : Fatwest

邊個話冇人玩dota

第三世界歡迎你

呢位ching就心水清

其實呢張係入steam 唔係淨係for Dota2

揾左

點樣 搞唔搞到

Really？我試入左勁多次，無次得

未應

張單寫明steam 1000
直線抽dota水

你應該係入錯？

同埋背後有條銀色條 你要用硬物擦走佢 入面有code

樓主係未入錯ok張單個code

你出街都唔安全